有冇人砌過AOZORA 出品嘅模型船

小弟想問船杆上嘅繩結點樣打

呢間野出品啲模型又幾正喎

係旅行期間見到 覺得幾得意所以買左